偽黃敍福集團老闆揚言與員工共同進退 轉個頭酒樓大裁員

呢個時勢上曬報扮菩薩博同情, 轉個頭自己酒樓大裁員
留低所有藍色班底全部唔炒

發夢夢見之前佢同media 講話會派花紅比員工打氣, 點知嗰d 花紅原來淨係派比嗰啲藍色圍威喂既經理， 話係補償返「比黑衣人破壞。」

又扮黃又黑心， 仲要扮到大仁大義咁真係噁心

Fact Checked

汁呢？

係入邊做咪知, 已經收到風自己個名比d 藍到仆街既經理交左上去

知唔知乜野叫fact checked
就咁打出黎就叫fact checked？

龍門 HKTVmall >渣哥 >敘福樓

On居 洗唔洗話埋比你聽我咩名咩post
打岀嚟係想話比大家聽咪再吹棒呢d 偽黃連鎖店
依家呢個形勢仲有大把黃店等救命

俾多少少證據

咁姐冇fact check啦屌

職員證都無張fact你老母

冇source?

咁開經理名囉

咁你咪唔好打fact checked...

咁你有咩提議俾個老闆？

請保持安全距離
減低車速

演員就交好啲戲喇

職員證基本野啦

唔屌你
當你講真

假fc
你想叫啲人點信